====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je ne crois pas , d ' abord , qu ' il y ait une raréfaction des sols agricoles en France .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

